［集思廣益］可以整個救大家命嘅app?

可能市面上有類似發放緊急情報嘅app，但相對上比較主動，要使用人係危急情況下自己㩒制先得。
有時突發事情就係趕唔切開app去㩒。

鑑於呢幾日有太多屍體發現案，加上大量失蹤人口。如果有個app係被動啲例如一段時間內唔打卡就會公開你嘅位置/你預設嘅內容等等...

Idea好rough歡迎大家elaborate吓，如果有巴絲識寫app希望可以幫吓手

大家有咩意見都可以討論下，我知個idea仲有好多漏洞，例如security問題，但唔想有人消失得不明不白，希望可以一齊brainstorm下可唔可行。

我覺得可以。最好有埋gos功能等大家知佢大概位置。等附近最近既街坊幫手分分鐘快過黑警

只需要禁一個制可以即時打開gps同sos功能